---
title: >-
    شمارهٔ  ۴۷۱
---
# شمارهٔ  ۴۷۱

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>بس که دارم از تغابن در دل محزون تأسف</p></div>
<div class="m2"><p>می دود بی اختیارم بر لب پر خون تأسف</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>در کنار خوان قسمت، نیستم بی رزق و روزی</p></div>
<div class="m2"><p>خورده ام زین پیش حسرت، می خورم اکنون تاسف</p></div></div>